
                      Entretenida, se puede ver en el cine, es una version moderna de las peliculas antiguas de las tortugas ninja. En esta nueva versión las tortugas mutantes adolescentes ninja están más grandes y fuertes, a splinter le han detallado muy bien, y que decir de megan fox? encaja a la perfecccion en el papel jejejje lo único que no me ha gustado mucho ha sido como han puesto a shreader, le han puesto demasiada armadura y cuchillas, parece un robot transformer... 
Si te gustaron las antiguas pelis de los años 90, ésta es del mismo royo pero con muchos efectos especiales y mucha accion...te va a gustar!
        
            